ON撚9，滿人贏快艇冇人講？！

詹姆斯同AD bug撚到
睇嚟今年都係利迷詹姆斯重奪

今年係利迷年

牙滿

滿人？

佢琴日落選幾唔開心 好在潮人贏波

詹姆斯簡直牛b死了

是但

我地漢人

四眼係滿人